[初一] 8點 花車巡遊

唔知開左未，開定先

頭先見到肚皮舞好撚正
一陣有冇得再睇 ?

有冇人一齊睇

judy 好矮

幾撚正

可以抱住黎屌

岩先國泰果個麻麻
真空姐定dancer黎?

嘩屌 鬼妹正